有無人可以講吓當年連登版聚會幫襯金拱門？

當時未收購
此post已完

哩班其實係正常人有勇氣出黎現面，真毒撚唔敢出黎繼續縮係網絡世界

當時未俾蚑信收購

你講啱一半啦但你未講呢班都係自信滿滿嘅人囉！

否則明知會自爆都仲出去

除左真係基同想小夫進來，我諗唔到其他原因。

2017年唔會有人care間嘢係黃定藍